有無人成日頭痛？

長年作感冒咁嘅款 兩三年應該有

扁頭痛？
冇得醫只可以預防

成日頭痛其實都好有可能同暴露係無線幅射之下有關，wifi，router，手機果d熄左先訓，你如果兩三年都係咁，你屋企有冇好近d電錶站，天線／你有冇成日對著d router？

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由